開盤!聽日泛民民調走定留?

民主黨委託香港民研做民調定議會去留，原預計下周三（30號）有結果，但香港民研主席兼行政總裁鍾庭耀噚日話民調進度相當好，估計噚日有機會做晒電話訪問，應該下周二可公布結果。